CeroUno

Objetivo:

Validar que una cadena está formada por n ceros seguidos de n unos.
Si es una cadena válida regresar TRUE. En caso contrario regresar FALSE.
Si se evalua una cadena vacía o nula se debe regresar FALSE.

Ejemplos de cadenas válidas:

01
0011
000111
00001111

El programa deberá pasar todas las pruebas automáticas.
